想問下呢個清潮錢幣值幾錢？

我太嫲留低比我啊嫲 佢話仲有好多其他 呢個係其中一個
想問下價值幾多

幫推lm

唔該巴打

100蚊

唔係啊 咁平

變左型 唔值錢

氧化得幾嚴重

太近代 好多人都有 你去大陸有好多地攤都有得買 唔係好值錢架咋
利申 屋企都有幾個

好多年就咁放係度

Push

可能個d係假野？

竟然收藏了這個錢幣
可以發個小財了

我屋企有幾十個
阿公留落黎

唔知啊 我唔識呢d 所以問下

咁多

執到寶就自己keep啦 唔好放出去

都唔係我既

我老母收藏左幾個1949年嘅錢幣
睇落同舊垃圾一樣

心諗 真喺咁值錢

影黎睇下

笑大人個口

拎去舖頭問下，唔等錢洗咪keep住咯

唔會賣 只係想知個價值

我屋企有光緒大洋大堆 肯定唔值錢

變哂形

最多咪幾十蚊

唔賣又想知個價 咁你就咪柒問啦
要問就死去當鋪到問 當連登係咩 ？
痴撚線

好耐之前去歷史博物館有得賣喎
一百蚊個

問下討論下都唔得？得罪你啊on9

以為好值錢拎出嚟問 打算曬下搏人爭你個幾個臭錢
樓主快啲縮返入你太嫲個閪度夾多幾個臭錢先出世啦

之前買咗套五帝錢，一枚五蚊

我真係唔知問下都要比人屌 咁以後洗撚討論咩

咁平

1000蚊同你收左佢 加我TG詳談

唔賣sorry 因爲係我太嫲留低 有紀念價值 巴打有心了

諗起better call saul

假到呢

假個喎

冥通幣嚟，勸你掉咗佢
利申：屋企開紙紥

點分真假？？？

上面d癲狗未食狗糧

上面屌人個班係咪壓力太大

算啦唔想變嘈交post 想認真討論

假幣黎

點樣分真假先

之前有個當鋪巴打 睇下會唔會上水幫你
利申:留名學野

個個post好似好耐了

連登真係好撚低質好多on9小學生無啦啦出黎咬人

順治都唔係好值錢

起碼十萬一個

利申: 屌你老母值撚錢咩呢D垃圾

我啊嫲話仲有其他 不過唔知係乜

講真樓主，五十萬賣一個畀我Ok？

No

應該五帝錢
通常喇嚤佬臨蓋棺前放係死人個口
死者含住五帝錢然後火化或者入土
下世就含住金鎖匙出生

12K收 , 有意pm

係咁架咩 我啊嫲話係咩 保平安？唔識呢d宗教野

五十五萬Ok？

5億可能放
講笑

唔值錢,幾十蚊

重點係後面既滿文,如果有[原]就值幾皮,[東]就幾千

詳情自行google,鑑賞能力都係錢

我呢個唔知係咩 我都google左 但我google 到個d同我後面係唔一樣

五帝錢係有咁既用途,但本身都係錢(係果陣)
即係吉儀入1蚊,咁果1蚊本身係咪假?

當然,現代五帝錢就唔係古董啦

咪講左係滿文,最多最CHEAP既一款

唉...講埋你知...係寶泉局,總之死左條心佢啦,過多100年可能值既

好多傻豬仔見到古幣就以為執到寶
執到部iphone4仲好啦

都話唔會賣

你等多一百年先

嘩巴打咁勁 有儲開呢d?

都係果句,基本野,google有,同埋我要講聲我柒左
你果個係寶原局,山西太原,寶泉寶原有d似,我睇錯

又搵到一個不過好殘

唔該巴打 我諗應該幾十蚊

樓主係咁話唔會賣 但個post名又問值幾錢

上黎問值幾錢然後話唔想賣
你呀麻留件衫俾你會唔會上黎問值幾錢？
見到唔值錢就話有紀念價值
笑撚死人咩，

唔賣就唔可以問下個價值？

順治第四式為滿文寶泉、寶源兩種。
樓主個一個係寶泉
市價約100-120元

3億收 pm我

勁 d 滿文都唔知up乜

左邊係寶字
右邊係泉字
泉係指鑄錢局嘅名

如果樓主個態度好返啲啲，我相信屌你個啲人係其他人眼中係癲既

太殘啦，重要有凹痕，唔太值錢

伙果個都可能係假野

我係對屌我既人態度差 你可以睇返上面 唔通無啦啦比人屌都要唔出聲？我對冇野既巴打態度好好的

銅幣值錢極有限 太多假貨

樓主fatfat
值一層碧桂園

上次賣左兩個
30萬一個
估唔到咁多

連登仔乜撚都屌真係好on9

唔係泉,兩個口合埋的

第日出post前要考牌

連登乜人都有

地攤果啲99%假

樓主買個野裝好晒佢地
保存好啲 遲下你啲後代就會多謝你令佢地發達

後面唔一樣？

係,佢睇唔到,貼埋圖仲好...
右圖右邊個滿文唔同架....

人地果d就假野
你果d就一定真野?
笑死人

最少幾百萬
利申 9UP

我屋企有把明朝崇禎皇帝嘅尚方寶劍

值幾錢？

講句唔好聽，係大陸一蚊一個，因為以前返去祭祖係個寺度買左幾十個，有嘉慶有康熙

反而我想知你當連登係咩
問下都屌，而家我屌你老母呀
唔知我當連登係咩呢？柒頭

我冇話一定係真 只不過話個d可能係假姐

但順治通寶背面得滿文嘅得兩款
而左邊個字係一樣
所以樓主個錢可能係假

有人話假 我都覺得有機會 因為我google都搵唔到一樣既滿文
不過我唔太識

樓主賣假野小心俾巴打放上海關

得閒去舖問啦巴打，信專家好過係到聽連登仔鳩估

屋企揾到呢堆野又點睇

2蚊 大陸好多

爛銅爛鐵又用唔著
攞去回收應該比翻個正常回收價你

咁正？

我同你收啦 $100

賣咩假野

朱古力包裝紙

樓主啲口吻

最少都明朝先開始值錢

好似值4百幾萬 因為呢個睇樣似康熙16年發行既獨有錢幣。
樓主發達了

康熙唔係會係個幣度寫明康熙咩

唔會，雖然呢個係類似而家既紀念鈔咁既錢幣，但係康熙份人比較低調，所以冇寫

一文不值
我做好心一百蚊買啦